關於武警單野我想講少少野

講一句大話死全家

話說琴日去尖沙咀觀星,我屋企人好急咁打比我問我去左邊
我就答佢係尖沙咀觀星

佢同我講有親戚番大陸做野,見到武警黎緊香港
我當時梗係當佢on9吹水啦

哇屌,一番黎見到呢個PO

（突發）太和站見到武警

出手了

香港驚賊恥唔恥啊